排半個鐘終於買到客家糍粑

唔知好唔好食
但支持黃店先
返到屋企再試
順便做孝子
老母鍾意食

大埔名物 好食

你終於食到啦

好期待
唔好食可唔可以打你

我都係有絲打介紹先知

睇下邊個好打啲

我錯啦姐姐

個過字

一定唔會失望

乜樣
未食過

好食

以為係亞玉

你好愛媽咪

文法有問題？

我唔係幾好呢味

少少錢喳
最重要老人家食得開心

未食過，好味？

還可以個皮幾正
餡唔岩我

咩餡

黑芝麻花生

樓主同屋企人好翻？

乜而家要排隊先買到?

老母還好吧
始終係生我出黎個個

上次去賣晒
今次勁多人排隊...
係即做即整